column1141377724.txt
1
金融翻訳者・募集キャンペーン！ 
外資系銀行、証券、会計事務所、監査法人、金融系コンサルティングなどでお仕事をお願いできる翻訳者を募集致しております。すぐに、お仕事を始められる方、また、現在、ご就業中でもご登録が出来ます。皆様のご応募をお待ちしております。<br><br>【募集期間】<br>◆2006年3月6日〜2005年4月15日<br><br>【応募方法】<br>◆ホームページ・オンライン登録からご応募下さい。<br>・オンラインエントリー画面：http://www.isssc.co.jp/cgi-bin/entry/entry.cgi<br>・エントリー項目の最終欄〔その他ＰＲ〕に「金融翻訳者登録キャンペーン」と<br>　ご記入下さい。<br>・ お申し込みの確認後に、金融翻訳トライアルをメールにてお送り致します。<br>　ご自宅にて訳文を作成して戴き、折り返しメール添付でお送り下さい。<br>※登録スタッフの方はフリーダイヤルまでお気軽にお問い合わせ下さい。<br><br>【応募条件】<br>◆翻訳経験3年以上で、下記のいづれかのご経験のある方<br>　・金融翻訳経験、または金融機関での業務経験者<br>　・経理、財務、監査関連翻訳経験、または経理、財務、監査業務経験者<br>　・金融翻訳を学ばれた方<br>　・会計、監査関連資格保持者<br>◆英語力は、英検準１級、又は、TOEIC850以上〜（目安）<br>※ご就業先企業は、都内が中心となります。<br>※在宅のお仕事のご紹介は行っておりません。<br><br>ご不明な点がありましたら、お気軽にお問い合わせ下さい。<br>担当：米田<br>電話：フリーダイアル　0120-598-155<br>
米田

